其實只要肯封關，香港市民就會乖乖地留喺屋企抗疫

可惜林鄭政府要擦鞋，

既然你都唔封關

點解我要留喺屋企抗疫

有女果D冇咩可能。要搵地方扑野

封關無晒病毒輸入，留係屋企？
你弱智㗎？

你問咗黎先生未?

2月過陣可以咁講
今時今日要睇黎字頭

嘩屌你頭三個留言我一早block左